你屌我又好點都好，都麻煩請你睇睇我嘅一番話

係，我係一個淨係識睇直播嘅冷氣軍師
遊行又淨係出過200萬+1人個次
但係都懇請大家聽一聽我講以下呢番話

1045喺太子地鐵站，我睇蘋果live睇到有對罵
初初都對罵都唔出奇
畢竟社會上一定有唔同立場嘅人
但係之後對罵緊，幾位手足忍唔住
衝左入去打人
問題就係出左喺呢度
我地平時口口聲聲話
721白衫黑社會因為立場唔同而衝入車站打人
宜家呢，我地行返佢地條路
咁樣真係好咩？

我覺得
即使立場唔同
大家當耳邊風
聽完當聽唔到就算啦
無謂同佢地班冇讀過書只會往錢看嘅廢老拗
好嗎？

雖然打人，但係我都唔會割蓆
有改善空間